白雪 呢個名真係好難聽

真係好難聽呀

我可唔可以掟佢落山

來人，快啲搵個山崖掟佢落去
我搵到地方就會即刻話俾你地知，等你以後唔好靠近個度呀嘛

你睇下佢 真係樣衰都無人有呀

咩話？掟佢落山

片呢

估唔到真係有人識
而家無哂呢啲片睇

樓主on9
未睇過白雪公主？童年回憶呀
你冇童年？

你自含左未呀屌你

未

依個真係經典
依家啲00後應該唔識

唔止難聽 仲係咁多公主入面最樣衰

你個名好搞笑

我記得我小學個陣睇

巴打有研究開?

嘩 竟然喺度撞到隻Alien喎

依家已經冇呢種高質創作

而家整呢啲應該比人笑on9

陳夕 個youtube channel仲有其他片都好撚好笑
新灰姑娘 新美女與野獸 個啲

BYEBYE啦~~

只不過 我地唔夠力咋嘛

早幾日番睇完 陳夕個channel有出新片 改咗Elsa lalaland
不過都係舊片好笑啲